點解仲有後生食美心既蛋糕？

骨灰甕都買

屌 真係勁似🤮🤮

最緊要齊齊整整

你屌得落？

呢個蛋糕俾人影到送貨期間非常唔衞生

後生都有好多藍同懵撚架

唔衛生就唔在講 仲要食美心先最大問題

咁佢都懵撚左好耐下😗

呢啲港豬要從衞生入手 同佢講政治效用唔太大 不過都唔好覺得後生就黃

你又講得岩 真係唔係個個後生係黃既

¥200 (下下級樣 冇波 冇腳 19 藍絲)

前幾日先食完呢個蛋糕
用美心西餅券
用得唔好嘥
可能條女一樣都係用美心券呢

有餅卡就食

cupon？

你真係好撚低質。
想借刀就出聲啦，
私怨撚以為套上政治光環就會有人幫你?

唔應該叫做美心，應該叫黑心

你同美心有親？

食元氣俾人影就應份，食美心就可以放過

可能佢地係d不問世事/對政治冇興趣既港豬。

痴線 美心元氣咪一撚樣

可能有餅卡呢

唔係要啲乜光環 只係而是論事姐
你係佢既朋友就提醒下吧 呢個時候仲食
有coupon咁又點 就可以大條道理食藍店？
你食都算 一係唔好po出黎 預左有人睇到一定會比人話

有餅卡梗係食撚左佢啦 唔通益啲藍店收左錢唔洗比貨咩